原來Eason好黃

的牙？

一隻蚊 導致爭執 導致武警出動 導致遊行示威 導致血腥鎮壓 導致國際注視 在導致世界大戰

神預言
一粒癦引發嘅一場革命

/還傳來恨怨聲 竟然鬧上法庭
竟然被公開批評 遊行隊伍革命/

/越鬧越激論壇大火拼 某某決定法律要修訂
越鬧越激論壇大火拼 多麼的政治性/

/一把火 國際亦注視這福地 yeah
好嘈好嘈好大聲
越鬧越激地球大火拼 每個角落再沒法安定
越鬧越激地球大火拼 美國暗示馬上要出兵
越鬧越激地球大火拼 爆發戰亂也為了安定/

攬炒十部曲最後一步

5P?

伊拉克也助興